mon 活動支架

有無巴打用緊可以講下brand review？
見佢分氣壓 液壓 彈簧 有無話邊一種好啲

推